**Тест на редактирование ФИО**
Добавить тест на редактирование фамилии, имени и отчества в разделе «Мой профиль». Тест должен содержать следующие шаги:
•	логинимся в системе Intra;
•	нажимаем на имя залогиненного пользователя;
•	переходим в раздел «Мой профиль»;
•	нажимаем на кнопку для редактирования ФИО;
•	проверяем, что форма для ввода ФИО открылась;
•	вводим новые ФИО, нажимаем Сохранить;
•	проверяем, что форма для ввода ФИО закрылась;
•	проверяем, что изменения были сохранены.
_При поиске элементов использовать явные ожидания._
Для этого сначала инициализируем новый объект типа WebDriverWait:
`WebDriverWait wait = new WebDriverWait(driver, 10);`
И теперь с его помощью мы можем находить элементы с помощью метода until(), например:
`WebElement editNameBtn = wait.until(
ExpectedConditions.elementToBeClickable(By.id("editDisplayName")));`
Название класса ExpectedConditions можно опустить, достаточно добавить static import:
`import static org.openqa.selenium.support.ui.ExpectedConditions.*;`
IDEA подскажет это, если на подсвеченном красным методе нажать Alt+Enter.
Если один из элементов не будет найден, будет выброшено исключение TimeoutException. Если мы не хотим, чтобы тест из-за этого останавливался, можем обернуть работу с элементами управления в блок try{} catch(){}:
`try {
    WebElement editNameBtn = wait.until(elementToBeClickable(By.id("editDisplayName")));
    editNameBtn.click();
} catch (TimeoutException e) {
    System.err.println("An error has occurred while editing user name. Error: " + e.toString());
}`
Добавить testNG xml файл для запуска теста.


**Тест на поиск группы**
Добавить тест поиск группы в Intra по имени. Тест должен содержать следующие шаги:
•	логинимся в системе Intra;
•	переходим на страницу со списком всех групп;
•	вводим название группы;
•	проверяем, что группа была найдена и отображена в таблице.
Тест добавить в новый класс GroupsTests.
При поиске элементов использовать явные ожидания.
Добавить testNG xml файл для запуска теста.
